（估地方）人妻搭嘟嘟車遭輪流性侵 女嬰被拋出車外慘死

新德里郊區一名23歲女子與丈夫吵架後，帶著9個月大女兒要返回娘家，不料她才登上嘟嘟車就被司機和男乘客們騷擾，當她的女兒大哭時，他們把女嬰拋出車外，再輪流性侵女子。

慘案發生在古爾岡（Gurgaon），被害人與丈夫吵架後，於5月29日午夜乘坐嘟嘟車打算返回娘家，當時車上除了司機，還有兩名男子。她上車後，三人開始騷擾她，見被害人9個月大的女兒哭鬧，三人便將女嬰拋出車外，導致女嬰頭部重創慘死。
被害人報警時，只提及女嬰遭人扔出嘟嘟車，後來才告知警方自己也遭輪流性侵，但她拒絕接受化驗。警方暫時把案件列作輪姦及謀殺案處理，目前已扣留多人問話。（國際中心／綜合外電報導）

係咪所有印度男人都係受自己精蟲感染的人形十三使徒

好可憐

印度佬真係痴撚線

癡9線...
聽講過有啲人去印度教女人自衛武術

睇來要再搵人去開班
雖然佢地自己窮，但搞ngo可能cap到唔少錢

印度佬玩圍攻，雙拳難敵4手

印度真係劣等人種黎

無錯，印度佬已超進化

好彩見留言沒見勞xxx
證明仲有正常人

見到印度兩隻字都知咩事

黃金精子

見到輪姦兩隻字

印度同支那狗
世界二大癌細胞

要睇客觀情況，咁ga情況係香港都唔會話勞資啦

印度班撚屌真係仲可以賤到幾極端